# weather_test_assignment

## Getting Started

**Тестовое задание**

В рамках этого тестового задания разработала мобильное приложение, в котором реализованы авторизация и получение погоды для текущей геолокации пользователя.

**Функционал** 
1. При открытии приложения, нужно попросить пользователя пройти авторизацию. Использовано Firebase SDK.
2. После того, как пользователь авторизовался, показать на главном экране погоду для текущей геолокации пользователя. Данные взяты из сервиса OpenWeather: https://openweathermap.org/api

**Требования и примечания**
1. Логика экранов организована при помощи BloC / Cubit 
2. Реализована валидация, при попытке авторизации. 
4. Реализована бработке ошибок.


